如果證實係臥底狗

不如放佢走啦 都係打份工姐

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

?